<緊急> 香港大會堂大約50隻防暴部落地

手足小心

push

tui

推到畀中環手足見到

救中大方法，全面癱瘓